100% 專業分析

封筆

唔再俾tips 大家

大家繼續信畫線傻9

屌你痴線佬

又贏

Bin

懞鳩

又爆升

低置仔

低能仔先啱

係喎

又中

夜期爆升100點

來了

Ihavetoldyou